發現左首神歌

好撚正